立即停止上連登

明明出面仲打緊仗 仲射緊TG 又有live

但連登熱門一個討論post都冇？？？

成版都係討論個廢佬 做乜撚野？

D post拉極都拉唔到